[POLY] 求售 car ！

Senior entry jj 求售 FH1C02P

Fulfill 到csr 同cr 嘅全部都無位

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Senior entry 如果sem1 reg唔到car會點
可唔可以留返summer sem 先讀

可以
總之畢業前讀晒就得
不過好似未必所有car summer 都開科

有CC1C06P 中女

樓主留TG?

巴打仲有冇？

Have

留TG傾

可唔可以你留俾我！因為我唔係好識用telegram

或者你留telegram個個link好冇
我認真想要

suaasum 應該係里個